賤種比人反cup之後，比告魯夫抽水

佢唔係已經死左啦咩

係喎屌，咁應該嗰啲公關團隊卦我諗

問米標童返上黎抽蝗水

死咗都要抽人水

死撚左都出post抽水

在生果時係多嘴狗，估唔到死左都仲係咁

樓主連告老夫死咗都唔知？

蝗既柒柒到連天堂地府都知道

躺著也中槍

樓主7撚到

你就多嘴狗 屌你老母

死左都返上黎抽水

佢D社交PAGE全部有團隊幫手繼續運作

鍠柒啲定樓主柒啲